有無動物台手足平時扮膠都係因為心靈空虛寂寞

我已經不行了 就算扮弱智都填補唔到我心靈空虛

我係...

終於有人明白我的心了....

而家已經填補唔到了 不知道去那裡好

搵興趣去單機，無朋友都可以好爽
我既新增興趣
行山，露營，電單車

無朋友我食飯都唔爽 重去露營

心態問題姐
中學生？女仔？
如果係咁就的確比較難放開

唔開心咪開post屌下鬼
人生係咁過架啦

二字頭男人
我外向型毒撚

居然畢左業都咁！？
重讀緊書？

有經濟能力既話試下一個人出國旅行
心態會變
我個時都係咁

我都係過來人
所以我見到你標題就知你想講乜

無呀無得救架啦 能夠拯救我嘅人又唔回應我

感情問題呀
雖然好想講世界上大把女人
但沈左入去，就講咩都無用

他朝睇開左，黎東京搵我，介紹日本妹比你識

Ham左

巴打有心

揾唔返某種滿足感

想4

上到巴哈嘅滿足感？

nope

好彩樓主唔係扮弱智

想打交？

死咗都冇人知

空虛寂寞覺得凍?

我明白，我完全就係依個狀態...
樓主好似近排溝唔到女? 我感情台有爬你POST

唔識溝

收皮啦
你人膠就膠啦
空虛就睇套愛莉冷靜下啦

你同我嘅距離就好似香港同日本咁遠

c生好耐無見

回歸連登未

hi

討伐完啲支那賤畜先

近排點

於街頭出動粗奶丸未

如果你早D識我，你就唔會唔識溝女

我印左三百份

你是真弱智吧==

大老師袋錢入我袋未

你才是吧==

宜家動物台已經無曬膠post - -

靠你了

講到尾未即係attention whore
現實係咁嫁啦
你唔係金城武咁靚仔又有人主動approach你係咪諗多左

唔好將你所受嘅挫折用你唔夠靚仔解釋 你的缺點多的是

尋晚玩立技比人打到仆街==

我個fd話個零月就開始可以蝦新手

下...咁我想蝦高手要幾耐先得==

十年吧

咁能耐==唔玩了

你真係想學點溝女可以tg我，咪話我唔贈你幾句=.=

跟左喪仔聽kpop

唔係牙馬 聽咩先